<div class="presentation navmenudroite">
===Les archétypes de spirite===
&nbsp;Retour à la [[Spirite|classe]].
<ul style="margin-top:2px"><li>[[Canalisateur de geist (Spirite)|Canalisateur de geist]] (AO)</li>
  <li>[[Ectoplasmiste (Spirite)|Ectoplasmiste]] (AO)</li>
  <li>[[Esprit fracturé (Spirite)|Esprit fracturé]] (AO)</li>
  <li>[[Guide destiné (spirite)|Guide destiné]] (''OO'')</li>
  <li>[[Onmyoji (Spirite)|Onmyoji]] (AO)</li>
  <li>[[Spirite hanté (Spirite)|Spirite hanté]] (AO)</li>
</ul>
</div>